Требования:
-----------
1. Flask
2. MySQL 5.7 InnoDB
3. JQuery
4. JQuery UI
5. 960css
6. flask-mysql

Реализованно посредством 3х звенной архитектуры:
1. Вебклиент - визуальное отображение запросов и ответов(дебаг)
2. Сервер приложений Flask + Python 2.7 - обработка
запросов от клиента.
3. Логика работы с БД находится в хранимых процедурах.
4. Скрипты для инициализации БД находятся в папке SQL.
inforcube - ddl - DDL для генерации пустой БД
inforcube_dump - дам тестовой Базы данных.

Для развертывания необходимо настроить подключение
к серверу БД MySQL в файле config.py
Инициализировать бд посредством:
1. Загрузки дампа БД.
2. Инициализировать пустую БД.

Запуск посредством передачи интерпретатору местоположения файла run.py
Например линукс:
1. Перейти в папку с проектом:
2. в консоли python run.py
3. Запустится отладочный сервер по адресу 127.0.0.1:5000